巴黎贏唔到 抄頭5頁人名

絕不走數

仆街

lm拉

買好重拜仁？

波台有個大仆街

拜仁客其他準備

巴打買左幾多

我

仆街 原來頭5頁都成125個名

Lm

輸啦

咪燈

LM

啲名短個啲唔好留名

希望你唔使抄

lm

我個名算幾長

傻西

ok

Hiiii

留名

Hello

唔該

雖然撐巴黎 不過抄la 柒頭

Lm 米能走數

咪走數啊你

益你

X

魔咒

hello

🚬

加油

炒定啦

On

留個名

等抄啦

hihi

仲趕得切

😂

好

。

等睇樓豬走數

可以找數了

推

番名等睇

Lmlm

一陣抄

抄到第125個回覆

畫埋我個emoji👶

抄到幾時

？？？？？？

抄緊呀

慘呢

樓主抄到第幾頁呀

抄名都走數
冇撚用

考dse作篇文都多字過啲名啦

聽日再抄

催催催 完po前俾到你地

抄名都抄咁耐

抄住5個先

Gchi

有寫埋個7️⃣

垃圾 抄5頁名 抄左2日都未抄完

找數真漢子..
你係咪有讀寫障礙

咪撚屈

冇時間

仆你個街拎張白紙抄得唔得

環保

數已走

走數撚

無我名？我第4頁留咗名

咪屈 搵唔到信封抄

5頁名諗住抄幾多日

冇紙去無印抄囉

抄完未呀

數已走 5頁名都抄唔到

聯署支持封殺微信同TikTok

訓醒抄

抄未

新一季開先定樓主抄完先

仲未抄

走數

巴黎再輸多場佢都未抄好

抄完再抄

樓主弱智 寫幾個字都寫咁耐

抄左未

屌贏完錢又唔找數

仆街 遲左lm

新賽季又開始了

所以樓主走數了

得果5頁名都要走數

樓主垃圾

樓主又自己推番上黎比人追數

寫撚完未啊 死仆街

走撚左數

歐超盃都打完了